【華仔騷腰斬】申請12月紅館補場演出 若失敗即安排退票

【星島日報報道】劉德華一連20場紅館跨年演唱會於早前第14場因喉嚨發炎中途腰斬後，醫生建議休息，忍痛宣佈取消3場演唱會。主辦機構過去數天已積極與相關單位研究除退票外，能否安排補場演出。

因場地預訂程序，現時香港體育館可提供申請租用的最早檔期為2019年12月。主辦機構已即時向香港體育館提出2019年12月份的場地租用申請，希望能安排補場演出。如場地租用申請成功，觀眾可選擇接受補場或退票安排。如申請失敗，主辦機構會馬上安排退票。申請能否成功，將於2019年1月31日前可獲確認。

觀眾謹記保留取消場次的完整有效門票（12月28日為門票 ，其餘日期12月29日至1月3日連票根）。最終處理方案，最遲於2019年1月31日公佈。

一年後先睇係咩玩法

華閪

屌 同E臣 爭場

華叔

又2019年尾，屌你老母咁都同Eason Lemon爭，唔識唱咪撚唱啦

大球場咪冇人用囉
申請一日夠補晒4場啦

政總出面大把位

上面班大帝嘈少少就投訴架啦

學黎明起中環海濱唱啦屌

一陣又過唔到消防要圍起佢

又打開口牌, 叫人唔好同佢爭
2017墮馬, 2018 腰斬, 2019 又霸住countdown 黃金檔期
三年都搶晒
好肉酸

等明日大愚攪掂到時喺人工島補攪啦你鹵味

去大灣區開啦仆街

去填海區開啦仆街

2019年跨年又畀佢霸
對其他歌手好唔公平囉

買完飛成年幾先睇，佢個免息貸款都幾禾味

預左正苦一年都無對策
即係唔係打擊黃牛啦

日頭開咪得

你去填海啦垃圾
到時大撚把位比你開

唔太出名都話賣個人情比你 出名就...